有冇人試過係日本montbell 官網網購？

係咪一定要用日本credit card?

試過 唔係

你用邊張？

唔記得 但我手頭上有中銀 匯豐同Citibank

可以送香港？定要集運？

集運

不用

係咪買 mont-bell 岳字 tee？

係咪呢件